敬恒

年輕的這對手 想敬恒
讀恒大又如何

算一算日子
我得與失也比你多 又哪須介意

年輕的這對手 想敬恒
讀恒大~又何妨

算一算日子
我都有需要幫你點 要發的光

傳下去的器重 恒大裡 生生不息的曙光
傳下去的敬重 恒大裡 驚嘆他有千里的眼光
傳下去的器重 恒大裡 生生不息的曙光
傳下去的敬重 恒大裡 驚嘆他有千里的眼光
傳下去的器重 恒大裡 生生不息的曙光
傳下去的敬重 恒大裡 驚嘆他有千里的眼光
傳下去的器重 恒大裡 生生不息的曙光
傳下去的敬重 恒大裡 驚嘆他有千里的眼光

仲有都大

都大唔入流